大膽預測今年歐聯四強！

曼聯 曼城 車仔 巴塞

英超is back

利物浦都冇

樓主睇唔起我地利物浦?

無利記

巴黎呢？

一早棄歐爭英超 識玩

屌你肉酸老母我利有5個歐冠提都唔提

利記

痢記16強都入唔到啦 重四強

我地利物浦最強收購新謝4 張伯倫 4強就緊

四強根本唔重要
最後都會係曼城重奪驗聯

我皇呢 .歐聯三連

皇十一個都冇提

皇者馬都冇 此po已完

拜仁講都唔講？

巴塞 拜仁 利物浦 祖狗

講還講 唔好講老母

留意到大家已經唔再抽雲爺爺